講翻聲sorry

唔知有無巴絲頭先見到有個黑色口罩黑色polo黑色7分褲嘅人出來問你可唔可以影下半身呢
無錯，果個就係小弟我
一開頭影到張只係得腳嘅 點知老細話唔收貨，所以先特登問可唔可以影下半身 唔出樣
係度講翻聲sorry先